手背生紅疹(有圖慎入)

唔知點解由上星期開始手背開始生紅色一粒粒

而且仲好痕。大概係轉季嘅時候開始生。

有冇巴絲打知道係乜？

點樣醫？

似濕疹

係唔係保持清潔佢自己會好返？